\section{Увод}

\subsection{Резиме}
Дефинисање сценарија употребе при пријављивању на систем.

\subsection{Намена документа и циљне групе}
Документ ће користити сви чланови пројектног тима у развоју пројекта, а може се 
користити и при писању упутства за употребу.

\subsection{Референце}
\begin{enumerate}
	\item Опис пројектног задатка
	\item Упутство за писање спецификације сценарија случаја употребе
\end{enumerate}

\subsection{Отворена питања}
\begin{table}[h!]
\centering
	
	\begin{tabu}{ || X[l] | X[l] | X[l] | X[l] || }
	\hline
	\textbf{Верзија} & \textbf{Датум} & \textbf{Кратак опис} & \textbf{Аутор} \\
	\hline
	\hline
	& & &\\
	\hline
	& & &\\
	\hline
	& & &\\
	\hline
	& & &\\
	\hline
	\end{tabu}
	\caption{Преглед отворених питања}
	\label{table:2}
		
\end{table}



\section{Сценарио пријављивање на систем}

\subsection{Кратак опис}
Корисник се пријављује, односно аутентификације на систему. Овај корак није неопходан како би корисник играо
саму игру, али омогућава кориснику боље искуство нудећи неке додатне могућности.
Корисник ће кроз посебну форму уносити информације неопходне за прављење налога.

\subsection{Ток догађаја}
Сценарио ће имати јединствени ток, при чему увек може бити прекинут, уколико корисник изађе са странице
за пријаву на систем.

\begin{enumerate}
    \item Корисник уноси корисничко име или e-mail адресу, по жељи, у назначено поље
    \item Корисник уноси лозинку у назначено поље
    \item Корисник притиска дугме за пријаву на систем
    \item Систем проверава да ли је налог постојећи
    \item Систем проверава да ли је лозинка исправна
    \item Систем проверава да ли је налог активиран
    \item Систем проверава да ли корисник није санкционисан
    \item Систем преусмерава корисника на почетну страницу, у улози пријављеног играча
\end{enumerate}


\subsubsection{Унето корисничко име или e-mail адреса не одговарају ни једном налогу}
\begin{enumerate}[label=4.\arabic*]
    \item Систем исписује поруку да затражени налог не постоји
    \item Систем враћа фокус на поље за унос корисничког имена или e-mail адресе
    \item Повратак на корак 1 из главног сценарија
\end{enumerate}

\subsubsection{Унета лозинка не одговара затраженом налогу}
\begin{enumerate}[label=5.\arabic*]
    \item Систем исписује поруку да унета лозинка не одговара зареаженом налогу
    \item Систем враћа фокус на поље за унос лозинке
    \item Повратак на корак 2 из главног сценарија
\end{enumerate}

\subsubsection{Налог није активиран}
\begin{enumerate}[label=6.\arabic*]
    \item Систем исписује поруку да налог није активиран
    \item Повратак на коран 1 из главног сценарија
\end{enumerate}

\subsubsection{Корисник је санкционисан}
\begin{enumerate}[label=7.\arabic*]
    \item Систем исписује поруку да је корисник санкционисан
    \item Повратак на коран 1 из главног сценарија
\end{enumerate}

\subsection{Посебни захтеви}
Нема.

\subsection{Предуслови}
Учитавање странице на којој се уносе подаци поребни за пријављивање на систем.
Корисник мора да има претходно отворен и активиран налог на систему.

\subsection{Последице}
Корисник је пријављен на свој налог, што омогућава персонализовање приказа информација на сајту и праћење
статистике.
